燒長方形既紅色布有冇犯法

要拉你乜理由都得啦

縱火

其實啲星轉咗45度角仲係唔係某地區嘅旗

印做衣紙燒

踐踏紅地毯都算

無 黨旗都唔犯法
國旗先唔得

會拉左你先講